{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12068&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평에코독채풀빌라펜션"
    },
    "text": "別荘タイプの個別ペンションであり、プライベートにお楽しみいただける個別プールを提供するペンションです。自然と休息のある場所、真のヒーリングがあるプライベートライフスタイルペンションです。モク洞バスターミナルが車で3分、加平駅が車で23分、ジェイドガーデンが車で30分に位置しています。 全室禁煙であり、2室以上の場合は事前協議が必要です。2月から3月まではプールの運営が中止されます。一部の客室では調理が可能であり、調理施設と食器類が完備されています。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルできますが、料金は人数によって異なります。準備時間は20:00まで、利用時間は22:00までです。最大人数を超える場合は入室できませんし、外来訪問客の出入りもできません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。ペットの出入りはできません。保護者のいない未成年者は利用できません。 当該の画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部客室が料金変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "モク洞バスターミナルが車で3分、加平駅が車で23分、ジェイドガーデンが車で30分に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "別荘タイプの個別ペンションであり、プライベートにお楽しみいただける個別プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、調理施設と食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルできますが、料金は人数によって異なります。準備時間は20:00まで、利用時間は22:00までです。最大人数を超える場合は入室できませんし、外来訪問客の出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使えますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部客室が料金変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "2月から3月まではプールの運営が中止されます。また、運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 433
    }
}